想維修部Macbook pro2012

舊電死死下，個speaker又爛晒聲
有冇好介紹拎去邊到整

光復香港
時代革命

10.14 人權民主法集氣大會🇺🇸
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

Apple 啦 唔慳得

華強北

除左電同speaker拆聲 個display應該仲有殘影
整得黎 不如買過部啦

網上買零件 自己換

我個部都係12

簡唔簡單？？

返大陸，不了

但咁搞一搞會唔會好貴？

Display冇事

易

仲可以唔要dvd 改埋 fusion disk

拎去apple報價 到時自己決定就得

借個位謝謝

同我推爆佢！如果唔係，整個運動就玩L完！如何對得住過千死傷！

何妖要推香港煽動國家分裂罪！如成功，連登將被封站，所有媒體包括Internet Facebook 將會禁止政治敏感字眼如「光復」、「時代革命」、「六四」，每年六四紀念大會亦將終結。

香港人必須震撼地回應政府，香港人堅決反對此法例草案！

自己整